有冇人今年內去英國

我plan暑假左右一家四口去英國
有好多嘢唔捨得 好忐忑
但走都主要為小朋友

有冇同路人

開頭老婆話走 我都hea 咗佢
但當大冒山出咗殘體字之後
就加大咗要走嘅決心

過去諗住靠咩收入？

我
單拖
盡早

計畫九月走⋯驚到時候走唔到⋯

本身聽日飛 呢家都轉左暑假
個邊呢家tier5 反正唔急

為上一代想留
為下一代想走

上個月去咗

係 好矛盾
好難放低屋企人

如果我有仔女 點都會為左佢走
當短暫留3-5年拎左居留再算
到時唔捨得先返香港都未遲

朋友想年尾走
但佢老婆唔肯走，又唔俾帶埋個仔走

其實慳慳地可以半退休
但不能太頹廢 點都要做吓嘢
超市 倉務 我唔太介意 馬死落地行
我有ACCA qualified 應該唔難搵

How much for the ticket now?

我plan暑假都為小朋友開學前到

你點plan住屋?
我擔心揸車 有香港車牌 已經好多年冇揸
嚟緊要成日揸

其實英國揸車都唔係必須 唔好比啲YouTube佬呃咗
同美國加拿大大比方便好多啦

個心理關口真係唔講得少
我都係咁諗
攞到居留權後先睇吓返唔返嚟

我budget大約買250k
依個價錢又要校網比較好 我諗都要揸車

3,4 年後，等細路大個少少先

本來3月尾，改緊五月頭或中
一條友。

應該最盡7月前
太多因素叫我走
同屋企唔岩 遲早都搬走
份工閪 人工好似低撚過個新人
本身已經想quit
朋友冇聯絡 同絕交冇分別
最後當然係政治因素

應該一條毒撚去 當闖下又好 去玩又好
最多洗哂d錢都撈唔掂就返香港跳樓

都係架 太細個去難攪啲
8-9歲去就perfect
因為佢哋已被香港教育well trained
喺英國超晒班

老一代想去但唔識英文生活唔到，所以應該單拖去
本身預4月去，但而家tier4緊就可能再推遲少少

巴打諗住住邊區
諗過第時想買啲3房治安ok嘅地方 見到都要400萬左右係 Hertfordshire 果頭

巴打加油

返英國讀大學算唔算

屌你老味幾隻爛鬼字既份量重過你老婆
我係你老婆真係倒抽一口涼氣
咪比佢見到呢個po tim呀，家變架

睇緊曼市西南部

因咩解究個個湧晒去曼城

其實真係唔係好住既城市

又凍又盛

去南部更多好城市又暖

超市倉務你都未必搵到老實

呢邊而家真係好撚大鑊。長期咁lockdown

佢知道我想走後 不知幾L開心

上年九月去咗之後返咗香港
過幾個月再出發，租金都蝕哂

愈細去愈好啦

英文快d 跟到

樓主都有能力退休，等之後經濟好返啲再開工都唔驚啦，依加疫情咁嚴重基本上你都係煮下飯仔，冇得你唔慳，想洗都洗唔到

可唔可以講下預到咩困難？

同意去南邊啲口音都易聽啲其實london 周邊果啲同manchester比都唔錯

因為校網 為小朋友 性價比

其實英文得基本水平，日常傾計
想搵野做，可以做咩

利:好奇想知
有諗過邊學英文邊做
總之有錢留果度

天寒地凍又大風，間唔中落下雨

有架車會方便好多既

有架車﹐有時想去湖邊公園玩下都容易去

唔通成家行路咩

冇細路唔係咁急, 應該都係趕DEADLINE前

咁你練下先好黎，買架硬淨d既

首選舊年份瑞典製xc60,xc90

坦克咁硬，高身可以行各種地形。好力。一定要買埋有awd
唔好揸頭轆/尾轆車

因為你話你落腳北少少既地方。會落雪

其實自己做多d功課

唔好以為d youtuber 推就覺得曼城好

其實呢d只係傳統藍領階級城市

南部更加多傳統old rich既貴區更好住

你就唔會見到d唔想見既人

考個鏟車牌。睇下有無機可以做倉仔 鏟車仔啦

祝你好運喇咁

有會方便d但係唔係必須囉
尤其如果住近town centre

有咩好推介 成日好驚住啲雜區無啦啦俾人爆格打劫

小朋友睇外國YouTube片大
唔睇電視架啦
英文可能好過我 所以唔擔心

請教下點解仲咁有信心可以keep 住香港居留權返到嚟？

不過建議樓主操下車先好揸

因為英國d路 其實都幾窄

同埋勁多roundabout

少見wo
多數係個老公想走
個老婆唔想

我自己就住Cardiff

有山有水有海有湖有河

樓價適中，唔算太雜。都可以日光日白單拖行下條high street

巴打講野有無 welsh accent

竟然有啲羨慕你

有細路嘅一定要走

因為幾個字就加大咗要走

講多無謂，睇相啦。海邊一塊濕地公園

250k有冇推介
聽講好多香港人都俾人爆

拎埋今年bonus就去英國搵野做
利申：IT9

無

佢睇開美式口音定英式口音片？？

有個小型海灣

玩下帆船一流

心理關口係老母健在
佢唔會跟我走
好彩係我啲兄弟姊妹唔會走

其實去蘇格蘭大城市(格拉斯哥, 愛丁堡) 會唔會同英國大城市相差好遠?
例如工作機會, 治安, 生活節奏ETC....

好多人冇你咁既能力都堅持要移民
講緊拎住65萬個種人
去到短期內都難搵到食
你有冇諗過搞小生意創業？
既然都夠退休不如拎部分黎發展自己生意

條路闊到夠你打關斗

對個仆街政府冇哂信心
Trigger point囉

佢講緊香港居留權
都幾肯定唔可能番到黎香港
我建議你諗清楚既

你google下glasgow murder city

呢個時勢搞小生意

我驚樓主蝕到訓響度

有去無回啦

政府仲點會比bno visa既人返黎呀

所以我就係話
你成家人去既你真係諗清楚先好
因為都好肯定唔會番到香港
唔好諗住有退路

有，老母話31號即刻申請
有少少擔心呢個時勢搵唔到工

生意真係唔識
可能會買間200k內黎收租

你老母係搵到錢既人？

我65萬都冇
等乞食

為咗小朋友係要走架啦

舊聞黎，2014已經係解放軍軍用設施，監聽全港市民通訊，google有

分享多啲

南少少落返黎
Bristol 做起點

沿住條M4向東至London中間都有好多好校網城市

Reading 劈到去Maidenhead

價錢唔平，但治安會好過晒獌同猁

聽陶傑講南部啲人high class啲，北部比較巿井
唔知實際係點

我都好想走
第一擔心生活質素
第二擔心冇朋友

多謝您！我本身諗緊去倫敦或者Reading

北部果d舊工業城市，傳統藍領階層
佢地講野既口音，用詞已經被定義為working class

講運動就淨係講足球

南部果d會比較多傳統old rich
人地講野口音又posh d，講運動係講划艇，欖球

隨時係唔知邊個男爵個孫

朋咩友丫

嘥氣。大個仔架喇

你響香港都唔會日日見朋友啦

生活質素既話。我都幾相信英國既一般藍領階層生活質素係屌打香港人

不過你如果講中部果班窮左十代。暖氣都無錢開果班無計啦

唔洗羨慕啦
人生正常少少既人都好過我n倍
走佬既本錢都大過我
我唔多唔少都只係為啖氣

你睇埋Maidenhead。東少少就係英女皇個行宮windsor castle

條行人路都精神d啦大佬

大把香港上年紀唔識英文咪又生活到

我已經黎左英國兩個月
都係一家四口
唔捨得更有
尤其兩公婆加埋一個月成12萬人工...
我依家晚晚發夢都係自己仲喺香港
走都係唔想兩個小朋友將來活喺極權統治底下
襯樓價高帶住成千萬走佬
已經喺英國買左樓住緊
兩個小朋友已經有書讀
見到佢兩個返學開心
唔洗再晚晚溫默書做功課到8-9點
同呼吸到自由嘅空氣
將來要點捱
同犠牲喺香港嘅聲色犬馬
呢一切都係值得同無價

可唔可以講下大約有幾多錢

好父母

我得20萬都去

屌你有成千萬仲full paid 咗層樓
有咩好呻

方便講下香港做邊行？

喺英國搵到工未

巴打原來你終於黎左！

移民post成日見到你

走資成千萬
應該要多d你呢d level既人走
港匯應該好快爆

我都諗住搞生意，
唔知要幾錢成本

睇過佢個稅制，兩人家庭一人做嘢交稅唔會平咗好多
換句說話佢鼓勵你兩個都做嘢
就算一個搵到工另一個都要有嘢做就最好

黎到英國

天空海闊

唔洗再發惡夢

搞生意既話，真係熟邊行做邊行最好

加油

你條友唔係開d j圖post 嘅咩

供斷層5/600 呎以上樓嗰啲6/7/80後，賣樓都起碼成千萬
走2千個呢啲家庭都成200億

所以港爆唔係夢嚟
自己做足準備就得

自爆唔答
未搵工
可能一兩個月內

唔係急嘅真係唔好啦 呢度lockdown n.0 好多職位close曬 舖頭又唔開 其他生意都做唔好

你明唔明要掉低好多野嗰種無奈
我喺公司入面係話到事嗰啲
黎到要做阿四俾人點

但都要方便工作 曼城好在近中心都唔太貴。南部一係無咩office 公，一係有就會好貴

導火線黎講都幾奇怪

練下好啲，英國路唔算容易揸，尤其是勁多迴旋處。

咸濕都要過正常生活

Reading 啲樓貴唔貴？生活指數高定低？

11月到咗

我依家係英國，老實講你話唔介意嗰啲工作而家都好搶手

倫敦咪係囉，我覺得其他地方都係有架車方便好多。

咁我都未去既 我預20零萬就過去今年內
唔想再等

宜家搵幾多
full paid 層樓，淨返啲錢投資下打風流工
過到去享受下人生
你本身都唔係做老闆，都係要俾人點㗎啦

我有BNO
但走唔到

起碼你仲有老婆細路倍
單身英文仲要一般慘過你

我覺得喺香港做中層，比起英國做低層受嘅屈辱更加多
可能你公司好好啦咁有另外一個講法

我都係

其實真係只係壓倒泰山嘅最後一根鴻毛
好多人都係有個心態：估唔到佢會做到咁誇張

得罪講句，
八九六四咁大件事都冇承認過就知共產黨信唔過

我預買兩三個物業
一個月淨袋一萬左右租
再搵份萬零蚊既工就夠生活

唔覺得呢幾年內會恢復到 第一唔知lock到幾時 第二就算開翻 經濟差咗咁多 要用好多時間慢慢build up翻 請人嗰啲都會嚴苛 呢幾年嘅graduates積埋又會多咗好多要搵工嘅人

34歲一個人無仔女
得120萬
如果去英國都唔知夠唔夠用

X2 對上份工火撚到我
係朋友係港豬多 有得玩吊到命就ok個種
諗住當五年working holiday
只係A0咁走有少少傷感

因住比連登仔咬

一定夠。

咁5年後先去咩
老實講我係後生個批bno 再大我更加多野顧慮我仲難走
我父母仲照顧到自己 唔洗我牽掛咁多

Cardiff

啱呀師兄
不過我喺公司係一個冇乜氣要受既中層
仲可以俾返面口老細睇

下年先得

你咪成人台果個

講到幾年之後就唔洗牽掛咁 佢哋始終會老 分別只係你睇唔到咁解

好撚中pt

對於嗰啲得幾十萬，喺香港人工又唔高，做嘢冇幾多年嗰啲八九十後
反而我覺得呢個係展開第二人生嘅機會
呢班人應該走得比較多
又冇咩負擔

跟住就係上咗岸拎住千幾萬嗰啲走得會仲多

Office工，香港人唔好諗了

好多白人都失業中

巴打幾歲

巴打覺得列斯點？

其實每個人都有自己想離開既決定
你講完咪又係阻唔到我去 我知個邊咩情況 我有朋友係個邊 有心

Reading d樓貴呀

但你買到鄰居質素

你求其篤一點睇下人地d屋既花園既綠化程度再同曼比下就明

超市物價以我所知到到都咁上下

落雨果下，無車就kick d

脫離咗香港依個地獄

點都好過留響香港集中營屈死

巴打加油 決定左就比心機啦
去前仲有時間就準備多d，eg 惡補英文/睇定搵工行情,前景

唔好等，快黎

隨時封關

Thanks
一直都左keep住煲英文同睇緊自己個行請人既情況
而家keep住再草多啲錢

其實大把父母都想仔女走
同埋一家唔知一家事 你咁樣講野好奇怪

早黎早適應

我就係夾住中間，兩頭唔到岸嘅例子

不過最尾都只係睇決心夠唔夠
我自己相信你係醒嘅去邊度都一樣
係睇你肯唔肯踏出comfort zone

估計有兩批會走

有錢中產 走到就走 為下一代

一係就啱啱出嚟做嘢既普通人，冇錢，反正所有野都從頭開始

反而最有錢個啲，走都走唔到，成副身家係支那同香港，又會唔捨得走，最窮個啲又冇勇氣去挑戰新環境都走唔到

仲有啲家庭狀況自身問題嘅走唔到

一條友 諗住年中走
兩袖清風 得十幾廿萬
其實好想圍爐 但又覺得唔應該咁
長遠都係要融入社會

我都想

係 有啲長輩知自己走唔到

但好撚想你走，特別知道共產黨衰嘢既老人家

諗住九月過去讀書 兩老就過去退休
都有啲擔心grad完會點 但有晒最壞心理打算

最有錢嗰啲九成都有外國籍
同埋有錢投資移民容乜易

未去過答你唔到，但我自己就唔借住咁北

簡單黎講，北部好凍
開暖氣唔平架

我住南部呢邊咁耐雪都未見一粒，唔開暖氣都仲得

慳唔少

所以我先唔想再遲多幾年先走
到時候會有更加多因素去影響到我走唔走
趁後生去 適應都易啲

當然好似你咁講 你係得邊到都會得

我覺得唔洗太介意圍唔圍爐既，最緊要Settle左先，到你穩定有地方有車有收入 再諗其他野都唔遲

搵咩工？

盡快草好錢 應該今年內會過去架啦

都係果句，無人知下一秒港共會做得出乜野

無人擔保到香港你份工仲有得撈幾耐

襯後生過黎搏一鋪

早黎早適應早展開新生活

愈遲黎愈難識朋友

Ching住緊嗰度?

一個好嘅落腳點真係好難搵
Thx 巴打

唔係話唔好圍爐

但你一圍個爐就註定永遠都係半桶水英文，永遠你都係過住港式嘈嘈吵吵生活

倒不如狠下心腸識多d local

Thanks
會盡快去架啦

Plan 9月去開學就唔好暑假先去咁汶水，5-6月啦

巴打係咪都建議租屋租d share house會容易d識人？除咗housemate仲有咩方法識人？

我揀落腳點得兩個因素

少支那人
少香港人

港共見多人走就落閘關門打仔

我自己一條友應該會過
不過想過一過去睇下環境先, 等LONDON解封之後會出發
好彩既話可能係6,7月暑假個陣?
之後再睇下如果岩自己, 今年年尾或再下年年頭過

如果負擔到唔好租share house

因為生活上會有好多磨擦爭執

例如噪音，衛生問題

可以既話自己一個單位

其實疫情下真係唔係咁易識local

但我建議首先就要join 果區既gym
再睇下有無團體班可以玩

再跟住有收入就去玩crossfit 上下團體班
再學自衛術，練拳擊團體班（其實好多女仔玩，唔洗驚只有男人）

做義工既話其實都唔係咁易，一來又要in又盛

返教會既話搵間西人教會返

華人教會好多統戰晒

有冇人 book 咗 TB Test?
因為得6個月有效期，未知幾時個邊安全所以遲遲都未照肺

大概估到

我打算住半年share house先再出去搵studio flat
識local要學咁多野

其實唔到你揀
唔好以為你肯融入，人哋就會接受你
如果你住個town唔係好international, 大部分人都會同自己圍內嘅人玩
人哋由細到大都睇同一齣電視劇，你好難話融入就融入
就好似你本身都唔會有好多鬼佬fd啱傾，
就算啱傾都好難熟到佢嗰個地步

當然你係好撚outgoing嗰種人就另計

本身喺香港照左
計過到1月尾申請5+1仲有效
但12月update過申請細節
喺英國申請就要用返英國既診所
所以book左21號再照多次

就係擔心呢樣嘢
老婆仲係比較情緒化嗰種人
到時啲負面嘢加加埋埋就好難搞

70後廢中

唔通你覺得自己喺香港係一等公民咩？
走啦，用腳投票最實際

Me2

除咗適應 我真係唔想大家輕視情緒健康嘅影響真係可以好大 就算你本身工作能力幾高 低潮期間真係咩都做唔到 呢個真係本身冇經歷過嘅人好難去想像同理解 離開生活圈子 就算唔係冇朋友 但始終會少咗 如果冇比較親嘅人扶持 嗰下無力感會好重 加上啱啱到 好多林審嘢要準備 屋企裝修傢俬（垃圾ikea真係搞到我好頭痛嗰時）法律文件 我讀書嘅時候都有好多唔慣呢邊氣候季節嘅人過唔到個冬天 頂唔順都係要翻去

我相信香港嗰份係valid既
照多次係買個安心同順利

有時想有部車去下road trip/ national park都麻煩啦

同埋你唔係最大嗰幾個城市無車都係會死

咪就係 我都唔明

無論着咩環境都好都要放下你仲心態先會舒服
加油，過咗嚟一啲都唔後悔

你岩

不過各人際遇唔同

有d人好成功容易打入local圈子
有d人唔得

唔落好過落

暖氣錢都唔野少

Support ,去邊到落腳

岩！我黎左半年未後悔過

日日都好開心。因為望出面個天空就覺得人生有希望

我等左三星期

雪都未見過粒

冰就有

冇錯，完全冇後悔。

同埋認真

英國仲暖過香港

我黎左咁耐都仲未著打底褲出過街

頸巾都未戴過

冰就成日都見，一早起身都有機會見到，有時成機車都係冰封，要warm up 一大輪先可以開車。

老實講我以前未黎過英國

我一直都以為英國天氣真係好閪

但黎到發覺無想像中咁閪

係會有陰天落雨。但無香港咁大雨

同埋其實都會有藍天既時間

冬天早天黑我已經慢慢慣

反正夜晚咁凍都係屋企上連登

反而係見既人少左，我心境平靜左。無以前咁燥底

Reading 講真都少支那人同香港人
利申而家仲係reading

下年去美國東岸 有同路人嗎？

殊....靜呀

一間d人湧晒黎

到時間waitrose塞滿香港人大聲講廣東話比鬼佬屌就死

東岸只去紅州

有d料黎呀你

今年暖過上年好多 雨都落少咗上年呢個時候我出街要著兩條褲全身包到實 係咁發燒 今年著短裙出街都仲得
反而夏天夜晚十點幾十一點天仲未黑曬我覺得比較難受

起底咪知囉

有機會我會再去美國玩

上次未夠喉。第一次去NYC真係震懾左。原來國際大都會係咁撚樣

嘩你夠薑著短裙出街！！！？

帶多把刀先好

久仰久仰

點解啊哈哈

而家會一見有陽光就出去行下，因為附近有大公園，大草地，又有細公園入面有湖，兩個小朋友可以行5分鐘就去餵天鵝，真係同香港嘅生活好唔同。

有心人裝無心人

我出街一定帶架生

不過好塞車下，去過兩三次做野⋯⋯有d怕怕

d鵝好撚大隻

出去公園行

一蚊都唔洗用

幾好

我都係一好天就去公園行下

免費

幾開心呀喺英國 而家23咁啱有bno
唸住拎左永居再之後睇下點

其實南部都偏貴

心態正確！

老實。英國既公園密度多到好似香港d便利店咁

全部草地都坐得行得

無康文署實q阻撚住晒

無死廢老響度妹下妹下播歌

加油！比心機！

襯後生盡情響英國展開你人生下半場

遇到好人好事要感恩記住佢

閪人閪事盡快忘記

我多數都會喺有日光嘅時候出去行 試過天黑之後條街冇人突然有人行同一條路嗰下個心都有啲慌

係

都係果句。比錢買鄰居質素

本身喺英國讀大學 而家Master
希望九月，十月搵到工啦

爆格邊有得避，除非住apartment/flat

日光日白都有機會瀨野架

黎到英國要靠自己保護自己架喇

good luck !!!

無咩大志 搵到份工 每星期睇下波就滿足
喺英國 無咁追求物質

本身有passport?

貴區都有機會比人爆老實

d老爆匪有車識郁

咁就可以過一世

唔洗再爭名逐利。上位

估佢依親

本身無US passport, 果邊稅又高又難申請，得個想字

啱，特別係有小朋友嘅人，治安更加緊要，貴少少都要

過30歲巴打月入十萬為左小朋友 辭職過嚟英國真心respect
喺英國好難搵翻同等收入

有bno易好多

]

我喺度好耐啦 但唔諗住入籍 過多幾年應該會走
不過我份人係幾求其 之前住嗰區仲要好雜 成日有人攞刀通街跑 每日去搭tube嗰條路有日發現有個男仔比人無啦啦捅死咗 商場駁火都遇過 有次我鄰居清晨去買送喺條淨係一個人過到嘅行人天橋俾個女人攞刀逼佢交晒啲餸出嚟

我發現暖氣呢樣嘢好視乎間屋有無做好隔熱，有嘅話就算開都唔會話好甘
（啲local都係開夜晚3粒鐘+朝早3粒鐘）

貴區+Asian先唔爆你爆邊個呀
無架，裝alarm+cctv+防盜+買重保險
做到嘅嘢得咁多

講起我仲記得有多朋友行街比人搶電話 舉刀又有直接打又有 又試過直接伸手入你袋攞錢 我都試過喺club比人pickpocket銀包電話冇曬 人生第一次 嗰下真係呆咗覺得好虛幻 我咁大個人都未試過比人偷嘢 所以我咁求其都冇發生過咩大事真係好好彩...

唔知點解我新屋個暖氣 唔係好feel到佢存在 我搬咗屋差唔多四個月 入嚟嗰日開中間完全冇閂過 我有時仲會開多部

Cctoy 唔係話會即封關
話政策唔係會好快落閂咩？
仲下年走？ 1月31即走啦
香港已經冇自由 好危險住唔到人

check check佢啦
啲暖氣通常都係鳩下鳩下

一開始唔識同埋唔知電費同煤氣咁貴，所以差不多長開，而家就算外面0度之下，都係朝早同黃昏開幾個鐘，其實已經夠暖。

問心你想佢返學識到Muhamed定Chris多d

話時話。點解英國好似無美國咁興awd/4wd車

嘩！你住好北架？？

咁gta既

英國如果可以好似美國咁買槍。我一定買返碌陀出街

條喉塞左

有伴侶既你哋會點 放棄定帶埋佢

touchwood我把刀仲未洗出動住

夜晚我直情要熄暖氣訓

太熱，訓唔到

老婆跟我黎埋

我換車就會買架4WD

有時鳩分南北都唔啱
North Yorkshire夠北喇卦？但算係好撚安全
Kent夠南喇卦？自己search下crimes per 1000 ppl

唔比入境, 一比就入去, 照睇應該年尾, 仲有排爆.
已經全部準備好, 包括錢, 住, 工.

我住倫敦

同條女Plan緊下年年中年尾過英國5+1 最近已經睇緊租屋房單位 其實好撚驚去一個陌生地方由頭黎過

俾入，
不過琴日開始要驗肺炎同入境後要隔離

係唔撚係on9
就算人地揸刀 你唔撚真係同佢鬥刀法呀

睇完crime rate之後都唔明點解真係咁多人湧去man

喂。awd車首選你買volvo 舊年份少少既xc60,xc70,xc90

價錢唔貴
瑞典製

好力水

最重要係坦克級硬既車架

撞極都唔爛

London我短暫住過幾日

老實。我真係好怕住大城市

唔洗驚

大把人黎左

香港人！出黎！！

一齊單程機票黎英國啦

佢揸刀。我即跑啦！！！！

對家無刀既時侯，你把刀先有用

仲要佢揸得刀降你佢果刀一定唔止3吋既合法刀鋒

TG 有啲移民谷
間中都有呢類吹水大王講到自己可以血戰到底

應該有排差個生意 仲要變種咗病毒

有得走仲有咩好忐忑
我都想忐忑下

出名嘛 冇做好research/唔聽人勸囉

我估起碼三年先叫會有起息

Brixton?

認真
冇住過英國
但係去過man 1日1夜
一落火車已經覺得冇乜事唔會再嚟
感覺超差

有bc，undergrad同master都喺英國讀，想拖得就拖

發覺次次睇親移民post
唔係同老婆去 就係同女朋友去

其實有無人自己一個去

同我一樣

初初我未黎過，就諗住去隊波出名既猁

瀨撚晒野

感覺好差

好唔安全

留左4日即走

大把人單拖去啦

東區定北區？

住咁耐未試過俾人偷野，出門都安全

最差係
一落火車就行錯路
行左去堆gay bar
仲要畀人搞
即刻想掉頭去火車站

唔好講政治戰爭咁遙遠
剩係最貼身嘅教育 法治
本身個制度已經有缺陷 依家仲要染埋紅
我唔會想個小朋友喺咁複雜嘅環境成長
不過當然外國都有佢哋嘅問題 包括歧視
睇你想點取捨

真，無車完全無問題。

Ching你最尾果句真
嚟到之後個人無曬脾氣
就算遇到小挫折都學會接受
其實冇咩咁大不了

唔係

即刻記起《那夜凌晨》小說

上年住東 今年搬入central 但我講緊啲friend比人搶電話舉刀剿袋嗰啲全部central kings cross嗰啲

係 每個地方都有自己問題 可能係企得遠所以睇唔到有幻想 去到在地生活就會知道呢個世界本來就冇圓滿嘅地方

英國仲多殘體啊

grad scheme 唔簡單, 祝好運

香港你無得揀

焗住衝衝衝

根本無機會靜落黎

好似格離post咁

行山都有撚樣播歌
露營都有撚樣嘈

俾入境喎，係要隔離十日啫

香港樣樣嘢趕撚住去死咁
博命搵快錢
幾球嘢都係買啲濕鳩龍床盤
唔知人生有咩意義

香港既人生係無意義

直至你斷氣之前果刻都無為自己活過

一世人淨係識搵錢
衝衝衝
迫
排隊
行donki
聽嘈音

你知帶刀出街係criminal offence?

難得老嘅想去就帶埋過去啦
當旅行又好咩都好
起碼試一段時間先
真係生活唔到再算

3 inches以下非lock knife可以帶
但有撚用咩人地成把kitchen knife

唔係唔錯 係好好多
都而家都唔明點解會有咁多人揀Birmingham/Manchester
結婚唔好土生土長，本身英國人都唔會移居過呢幾區生活
啲人話平好多？
除咗租金差幾百外，其他日常開支分別都唔大
都一樣係超市買嘢網購等等
再講返租金，南部一樣大把唔貴，£1000有兩房

啲KOL真係害撚死人
仲要叫人買嗰邊啲樓

係真係祝佢好運
講校網好已經要再做多啲功課
唔好聽哂 KOL講加埋睇Facebook 就當做咗資料搜集

都係果句

對家有刀。即跑。出盡力跑

3吋以下刀鋒
非lock life
合法

命得一條，你諗你

我本來一個人去
然後決定約埋連登仔一齊去

咁你帶刀有咩意思
兇得你嘅話點會冇架生

你唔買man/birmingham
d agent食屎？

帶咗你都唔用得
因為你唔可以用刀threat人 which includes self defence ~ see Patterson v Block.

手無吋鐵同有把刀仔

命就得一條

唔好以為你唔帶刀乖乖地交晒財物出黎就饒你一命

大把係搶完再吉尻你

根本多此一舉
真係咁驚買件anti stab vest好過

去到生死關頭就唔諗呢 d架喇

去到外國唔好旨意警察保護自己

其實製造距離既話最好係用伸縮警棍

一野打甩佢把閪刀

刀鋒太短其實短兵相接

對家都危唔好得你幾多

一吋長一吋強

玩watch dogs上腦咩你

吉尻你條頸就gg

伸縮警棍唔合法

唔好買

寧願係搵辣椒水噴尻佢然後出盡力跑走

黎左有一個月
本來想個肺炎完左先出發 但另一方面又怕港共封關唔俾出入
依家拎住少少積蓄 唔知可以點 好怕做錯決定
等運到咁款

揸車小事啦

用最少既錢響度捱落去先

衰極都可以買架單車

踩單車送外賣

唔好點人啦 呢個世界又唔止英國 如果走咗生活冇好過為乜

咁佢有合法身份留響其他國家先得架

就算講加拿大

佢都要有筆學費先留到啦老實

要睇下佢點解走 有逼切原因定係純粹唔鍾意香港 base on情形可以出到好多計畫

見到啲agent 推薦嗰啲樓盤真係不得了
有啲已經放咗幾年無人買
求其講兩句包裝下，啲香港人已經當係寶

有次有個Man盤，大字標題寫英國九龍塘 好區好校網
害死人呀

冇後路好多香港人都會留係香港
因為根本好多香港人諗住食2家茶禮，去英國攞居留權，之後攞盡2邊資源福利

想問問有邊part係衰過留係香港集中營？

聽佢吹啦 19年3月仲係香港讀緊書都話黎左英國好耐

睇佢個個po都講英國負面野
又話幫手接濟手足

仲話咩唔會封關
依家去英國既閘口都派幾隻狗睇實啦

鳩up果位 叫大家諗清諗楚
依家黎就最好 屋平 街少人又安全
慢慢適應個文化天氣 一到easter 就可以好好享受summer
有小朋友既又可以慢慢搵學校

早黎早享受
咪聽上面果位19年仲係香港讀書但又聲稱住左係英國好耐既monkey国人鳩up啦

呢個係多人share acc嚟
第一冇個個post出現 第二喺度有做啲咩其實你都無從稽考 都唔會咁蠢喺度自爆啦

[url]我同男友都係好安全人士 由於佢太恐懼封關所以硬住頭皮陪佢黎 佢黎就好樂觀 覺得咩機會都會有 但我就憂慮到就嚟焦慮症
單講返工我都諗到想死.. 三十歲都未夠 唔同真係甘心打份藍領工做收銀過世咩 又唔係啲七十後有千幾萬過黎英文都算識睇 識寫少少 講少少 一般office 水平
自己都有諗過唔好浪費時間報個master讀 不過又唔想俾咁貴zoom 上堂
積蓄大概夠用1.5年 但唔想真係見底先黎考慮敗走..已經作最壞打算如果年中工又冇得返書又冇得讀就游水返香港，可能要做首批5+1回流廢青
對唔字 呻太長
[/url]
台灣不了講唔出對呢個地方既好感

同中資銀行借錢係咪真係咁難
在香港有份正常工借一球以內真係唔係問題

睇下coco哥去英國d片未？

冇困難純粹想聖誕返嚟見屋企人，結果肺炎爆到九彩咁索性遲啲先返

有錢識揸車嘅考慮下Uber,都舒服又賺到啲錢
英國做外賣仔啲天氣都幾辛苦

如果上一代仲可以自理，都係做左外國公民取消中国籍再用簽證返黎陪埋上一代最後果段算

連登大把弱智 唔好咁上心

其實唔後生既男人又單身移民，但唔想單身過世既人仲多左個考慮

以上呢種人本身應該都毒毒地，係西方國家要搵伴超難（除左支那移民可能易少少，但應該無人想聽佢睇完weibo fake news走來同你講中国強大了）

唔叫連登就係鬼係五毛
連黨軍殺呀～

感覺去到外國更易單身

[member我平時喺痴線西都見到啲人係幾個朋友share 真係唔知係假膠 咁我淨係上過連登呢個討論區唔知其他係咪都係咁所以先咁講啫
樓上我有講到自己係好細個就比屋企人掉嚟呢度讀書 每年聖誕暑假翻去嗰啲typical香港學生 我入u嗰時都未有連登 之後翻去聽friend上面多嘢睇咪問朋友借acc 得閒上嚟同大家用廣東話傾計 因為出咗嚟做嘢冇咩香港朋友 舊同學各散東西 之後識到啲師弟妹話佢哋個email開唔到/冇email 就比埋密碼佢哋 嗰時真係冇諗過啲咩因為我哋本身都係志在上嚟同人傾吓計 圍爐 keep up下香港發生咩事 睇手袋化妝品19之後機緣巧合又識到啲過嚟嘅香港人 friend搭friend 一齊住 幫下佢哋手接啲新嚟未搵樓嘅人過嚟住幾日 平時教啲唔識英文嘅朋友仔英文 呢啲係我哋其中一部分做嘅嘢 有時佢哋都會用呢個acc睇嘢 唔知有冇講嘢啦 我本身真係以為冇乜所謂因為大家生活中都係啲自來熟嘅熱心無聊人得閒得濟想搵同鄉答嗲 我哋唔係咩出名嘅人同組織又唔係靠呢個acc搵食/宣傳自己 我呢個acc嗰時都係叫人share俾我睇下八卦同明星 做下網民 真係冇諗過咁多我真係唔知呢度原來share acc嗰啲人係假膠sorry ah
[/member]

最自私就係你呢啲
有無諗過兄弟姊妹既感受
你走左就一天光晒啦 人地呢

d 賤種pr ，成日配合中共，講到英國好撚慘，帶風叫人唔好走

下個月就飛

宜家係逃難呀你以為移民呀？訓街都要走啦

咪係

想問下如果2公婆 under 30歲
得100萬 係唔係完全唔洗諗
2個都係非專科master畢業
但就真係唔識個邊d工

有錢真好

係會凍啲不過個分別未去到咁誇張
其實都係新界同港島咁氣溫低兩三度嘅分別姐
再北啲上到蘇格蘭就可能有咁誇張

留係腥港班香港人好多都好大壓力
每日受唔同媒體洗腦
以為只有黃藍之爭
無諗過黃同藍都係共產黨所創造既產物
成班人不停係呢d 圈子同化渲染 最終成為痴痴呆呆 失去獨立思考能力既港豬
情況同美國班左膠媒體洗 班白皮豬腦差唔多

其實London都好唔英國架啦
似南亞加中東加非洲加東歐多啲
有繁華安定嘅一面
亦都有好似其他歐洲首都好似巴黎咁咁雜嘅一面

人地有刀點睇都應該走，拎得刀搶野果個把刀可能十吋長
你話美國博槍都可能無咁驚，搶匪（就咁on99黑鬼果d,唔係plan好既銀行匪果類）99.99%見槍即放棄，唔會走去同受害人博火

支那人0蚊偷渡去全世界都生存到

有兩隊波其實已經唔洗諗
d球迷

靜靜地走啦
由0開始

而家去 怕中武肺

其實嗰兩隊隔好遠
利隔條街就話姐
你咁講倫敦仲多隊啦

我自己去先。

Share acc但打字style一鳩樣

明既pr

算啦 大家都知你鳩up架啦
又幫咩難明

依個po係target難民架咩？
想申請難民會唔會想連登同你講呀？
又會唔會聽你依個連英國都唔知去過未既人講

周街人拎刀 笑死人咩

你咪係 睇你個底就知

我想問英國邊行有飽和問題

我想知你有幾了解英國

我哋成日話 見刀就跑 見槍就比曬啲嘢佢

你有會計師牌點解唔搵返會計

唔好再鳩up啦

完全睇唔出你對英國有任何認知

乜撚野周街英國人拎刀
笑死人咩

慳慳地過去半退休

你果兩張圖證明到d咩
幾時既12月去果度 張相係你影定你save低人地

我唔駛search都知east london crime rate相對高
但冇嚴重到你果個地步
咩周街人拎刀又咩槍戰

仲有 就算有
依d同港共對香港人做緊既野係小毛見大毛

你既角色就係不停勸人唔好去呀 唔好走呀
明架啦

本身都唔肯定你有冇去過

依家肯定 你一撚定冇長住過英國

遠離呢d”香港”人 就得
已經同佢地溝通唔到 唔知佢地個腦諗乜
成班亳冇邏輯 失去理性既鳩叫大灣區腥港人

我冇咁講過 我原句係「以前住嗰區好雜 成日有人攞刀通街跑」 嗰啲係痴線佬 冇話過周街嘅英國人都拎刀 退一萬步講 even樓上個巴打都帶刀出街啦

睇我名都知啦
攬鈔巴係英國俾人打劫話自己俾支那落暗花
自己讀貴族學校master 叫你出去攬炒 手足食緊水飯 諗起你呢班冇邏輯 忽視事實既傻閪捧埋d19 做作怪真係人間悲劇

你住邊區呀 出黎睇下囉

你既證據係證明到你冇長住過英國wor
真係住係英國唔駛po依d都證明到

其他人講咩代表你可以鳩up？
Retail係因為lockdown收哂皮
但大部份人都furlough緊 照出糧

藍領係bojo主推既發長方向 點解會飽和
依家成個英國好多地方都因為lockdown 做緊repair 同好多construction

Healthcare唔駛講啦 vaccination centre同埋 最近開緊好多covid related 既R&D

至於public service唔開唔等於飽和 佢開返一樣會請人

同埋英國最遲今年秋天都所有成年人都打哂疫苗
香港？ 中国？ 收皮啦

唔係想屈你毛 但你依d無知撚係移民po度鳩up
拉低哂個curve呀

所以都避得就避
英國d 球迷都cls的

如果巴絲有投資開股票記得開ISA ,如果唔係比稅比死你. 有仔女既巴絲可以幫佢地開junior isa, 由細慢慢幫佢地投資, 最重要 ISA 係 tax-free,所以記得好好利用. 各位一路順風, 係英國好好生活

收皮啦支那仔

有幾絕望先會叫專登入移民po叫人唔好離開香港

On9 high street 日日都炒幾十萬人啦
加埋都成百萬
你條咩curve 姐 扮哂清高原來長住英國好撚威水 濕哂了

依家show到年份滿意未 我其實冇必要證明 更何況唔通要我show職員證 你未住過又知冇咁嚴重 上年嗰度某商場 黑幫同警察有攞槍出嚟 新聞有講 攞刀我本人遇過一次 見到比人捅死個悼念神壇又一次 詳細列名發生過咩事 googlemap仲有嗰時啲相
我只係指出唔同地方有自己問題 莫講話我冇 我就算有個咁嘅角色都係自己比自己 我講嘅嘢都係因每個人環境去comment 尤其依家連登根本好少聲音講呢啲嘢 我只係作為在地人講返我角度見到嘅嘢 提供多一面 從來冇講過呢個就係真理 就係所有喎 更何況我又唔係追曬呢度所有英國post 我有我嘅工作同生活 呢度只不過係我娛樂嘅地方 至於平時一直有比建議其他人嚟到點算 有聚會比佢哋落地適應 呢一切一切 我根本冇辦法都冇必要喺網上證明自己 因為我根本唔係靠喺度打隻字就當自己做咗好多嘢

貼本Bno 出黎 你即刻同我跪低認錯？

重點係證明唔到 張圖係你呀
你搞咁多野只會令人覺得
明明住係英國點解搞咁多野

搞清楚先 冇人要你做d乜野 冇人要你為香港人做d乜野
但你明明唔係英國住 搞咁多野 作咁多故仔做乜？

長住英國都好show off
唔可以討論 唔好拉低條curve 以前高登見到呢種打巴仔 一定俾人起底 on9 支那種去邊都咁撚7 冇品

電影版幾時有下集

你打句
天滅中共
光復香港 時代革命

我就收皮架啦 你繼續慢慢幫香港人啦

盲咗？講緊healthcare多人爭喎
樓上武妝小姐講嘅藍領裏面嘅retail啊 同埋我哋討論緊啱啱到容唔容易搵工 做緊有冇furlough喎ching 我哋大家見到嘅角度係咁 你見唔到就話人9up？
你又知疫苗一定有用？我多次強調仍有變數 發生咩事冇人知 同埋飽和嗰度見唔見到我講博物館畫廊學界啊 我個friend做呢三行其中一種幾個月前比人炒搬咗落倫敦等lockdown完再搵機會報翻入行 呢啲我身邊活生生嘅人仲有假？
btw人哋send相呢 電話album唔會出location㗎依家封城過嚟旅行咩 就算想都唔得啦 癲少陣唔好咁井底 睇唔到唔代表唔存在

打靶仔
光復香港 只有香港獨立
你老母閪革命？ 革中国命？ 睇你都係我要攬鈔d76朋黨 玩埋d 無意義批鬥
我祝你同共產黨全體一樣 死無全屍

時間啱啱係exactly吻合又唔見你講 我大可以唔比例子 正如我講係呼應翻樓上大家話冇嘢做落公園喂天鵝唔洗錢咋sls 你估呢個post淨係俾你屈毛 呢度都係分享區嚟 你係咁jer住又唔係證明到我唔喺度不如算吧啦

呢啲睇球隊架姐
曼嗰兩隊我覺得冇乜嘢
市中心嗰隊冇球迷
市中心隔離區嗰隊係多外國球迷

你要搞返清楚 lockdown同飽和 係兩回事
Lockdown帶黎既影響唔會叫飽和
但你想咁兜都可以既

至於send 相係指成張圖cap都可以做到
但我明白你為乜要扮住英國啦
搵食姐

我做啲咩又洗你批准？一場朋友託我幫下手 我又覺得ok咪做囉 你估個個冇朋友自己玩手指？
我真係喺度住喎但係 你都冇第二招 都係靠屈我作啫 你都識講啦 為乜

時間你可以iphone setting較
要證明自己住英國好簡單架咋
影你出面個景 寫低你number
咁就收到我皮架啦
問題係你做唔做到

係你自己不停提住你幫香港黎既難民
點照顧佢地
我先撚鳩你咋

只有中國人先會向中国政府革命
香港人唔係支那人 點解要向支那革命呢？？？

香港同Baltic sea 三國一樣 從非法佔領中宣布獨立
你會唔會見Estonia 班友仔話要革蘇聯命？
都on9

搞咁多野你都係想叫人唔好走
走左又燒錢 英國經濟又差過支那
又會depressed
又會失望

其實同大公文匯講既野一樣
你想勸人咪彈條link出黎囉

影完認到係英國 仲唔搞9佢咩 你咁撚陰險 真係死全家

加拿大啦 穩陣

唔同網有無分別？

睇黎收撚左皮

依家一點八我一定走得唔遠影 你想我自爆自己住邊？sls真係當呢度啲人蠢 以為用激將法就可以曲線引入自爆 反而你乜實質嘢冇講過淨係識質疑人 知人有做過嘢做緊嘢 一早利申過自己屋企有客住緊 就特登開嘅topic要人交代身世以證清白咁 又問邊行又叫人自爆屋企住邊 依家呢度邊個有可疑啲啊

你冇睇到我打嘅其他字 斷章取義 典型五毛技倆

乜嘢都放低唔到 點樣有轉變

唔係五毛就係 班所眾籌朋黨架啦 成副臭格一模一樣
見一個屌一個

佢真係好陰毒 我本身冇嘢都要顧下其他人 喺得呢度唔會心理質素差到比人激兩激就自爆 我好開頭同佢嘈嘅時候已經指出過 同埋講明自己大概有做咩 然後佢變本加厲係咁jer我個人資料sls唔通區區一個網友唔信我會有咩事 反而中計爆自己資料就大獲 依家睇佢應該真係五毛唔係真心膠 頭先唔應該講咁多由佢攞尾彩 條友好似想騎劫個post

你真係冇睇新聞喎

真人一定係廢柴 我一拳打撚爆佢個鼻

講到英國第三世界咁危險去嚟做乜

算啦你都係
影下電視上既 channel 4又得
影下你個heater又得
再加個名牌都夠做啦
睇你做唔做到既姐

係你自己po相上黎冇人逼過你一開始

果個人就係你

一句講哂
對英國環境冇認知
鳩up英國既治安 同各行各業既前景
仲要冇evidence去back up
一味叫人睇新聞啦 邊個邊個朋友點點點

之後就講唔好過黎英國呀 好多難民香港人幾慘幾慘
留係香港啦 香港唔會封關架 經濟好過英國架

都係想叫人唔好走姐

叫你打句天滅中共 光時
又唔打

你係咩立場 大家明啦 收皮啦

Radiator 係heater既一種
但ok 你有可能住係英國 但都係鳩up緊

5年後，廣東省香港特區政府表示，歡迎在外港人回大灣區香港市定居。

不嬲冇話過你係五先 只係話你係無知撚姐

不過大家都唔會因為你條傻仔帶風向唔移民
有錢既話邊個唔想走

但冇人叫呢舊野heater sls

唔認同slogan 唔認同革命
即係你幫班狗啦？

你代表所有人？
無知好可怕

原來係藍絲 上連登做乜撚

你睇多次樓上finn巴點解釋 我做乜要為中國革命 我又唔係中國人

其實你地兩個AC 係咪同一個人黎架
唔好騎劫個post 好喎
條友擺明chok你料你知又同佢癲

藍絲支那狗收皮啦 唔駛講咁多
Asylum你係有提過 收皮啦

都話你講既野根本冇ground

二元對立夠未啊井底蛙 政治從來唔係spectrum

我？
我係英國喎，我係支持大家過去，但的而且確搵工唔容易

講緊香港 但你當香港係中國都ok
不過如果你認為支那點唔關你事
咁uighur genocide又關唔關你事？

咁政治係咩？
同埋班狗做咁多野你都唔認同革命
你係咩立場好明顯啦藍絲狗

唔支持革命既人
話其他人五毛
又話自己中立
收皮啦藍絲

咪上連登啦中立撚 走住黎屌

我正評你，你係英國有說服力
我係話有班賤種係咁講英國好唔掂，配合中共叫人唔好走

1. 讀個政治course先啦
2. 個noun唔啱
3. 支持世界所有被剝削嘅人 唔等於我可以攞咗佢哋嘅身份認同自認係一份子 even其他地方嘅activist冇人有資格咁做 你只可以喺外在support
嚟英國熟讀下啲左派理論再嘈啦 覺得有啲地方嘅人被逼害就可以用佢哋身份表示支持真係好無知 byebye啦五毛狗

冇講過中立 用狗眼睇清楚 我話我有自己政治立場 然後呢個topic有幾大你知唔知

宜家讀緊個學位2022先完
老婆就睇疫情同睇lockdown

睇嚟2022先走得

唔識揸
有諗過搵超市工
但上面有人講話唔易搵

有冇人知bno 5+1去英國讀書當唔當Home/EU
定要比international既錢

諗住等疫情完先

可唔可以講下係uk做uber既野
係咪真係搵到食

想今年去，但又驚武肺

就算local都好似要住滿唔知幾多年先有home fee

how much?

超市都冇停過，揸車出到去Asda/Costco都大把人

因為都做左廿幾年FINANCIAL, 成L日OT....
如果可以想轉吓行...

其實最想知係用 BNO visa 可唔可以好似BC咁，讀 part time degree 如果可以嘅話，就算係 international fee，都可以分幾年俾，唔洗一次過俾哂d學費咁甘

其實咁多bros去
第時可以約出嚟踢波喎

真

要親身去一次at lease

巴打你係香港ot慣去左個邊會覺得舒服好多
做返本行啦見你有Acca又有經驗易搵好多
不過預人工title差過香港 不過工作環境舒服好多
去得都係work life balance 陪下老婆仔女

我個份都係
唔係個新人唔覺意同我講我都唔知
唔係武肺一早quit左
fd就算啦 大部份都不嬲唔理政治
有個依家改口話自己係中立
走難講到移民咁 諗定哂要幾多百萬先走

心態當wh幾好 本身我都plan 30歲前去英國兩年wh
不過依家5+1 同埋冇得周圍去 散唔到心
一走就返唔到黎 長遠好多

溝女就算啦 廢時害左人
加上太多有條件既人 自己根本比唔上

Yes, work life balance
己瞳景可以去威爾斯 蘇格蘭 法國 旅行
之前只在亞洲旅行

5000鎊-7000鎊 已經好靚架喇

記住唔好買新年份。因為轉左做支那製

想知多啲Uber

要有三年英國牌先有得揸uber
同埋uber份燕梳唔平

認真講
我唔係移英國 (不過考慮緊轉過嚟)
而家住緊第三年

一開始我係對拍拖呢啲係wfc
覺得毒撚唔好搞咁多野 有就有 冇就冇
有時會覺得自己一個更開心
加上我喺學校有班fd 一齊鳩 耐唔耐會見下 (全部都唔係local)
仲有又同fd 一齊住同一間屋
日日都有野搞
就覺得冇需要識另一半

但係舊年開始返intern 搬咗去另一個城市之後
喺新地方冇人冇物
再加埋仆街武肺
我日日都係屋企摺
冇識過人

有時開完online meeting 之後會同同事鳩噏
發現佢哋全部人(local) 喺weekend 都係同家人/另一半過
只係耐唔耐先會約fd 飲酒
我先覺得原來自己一個咁住係好孤單

好似要另外考嘢
有冇巴打知？

多啊

係香港已經係啦
溝都溝唔到 大把人高質過自己
有D做到幾賤幾花心都好 都只會揀佢唔會揀你
巴打或者溝返個邊既港女?

咁我諗可能你緣份未到姐
之但係喺外國一定難識過香港
尤其是係讀完書之後

喺香港起碼冇女朋友或者連fd 都冇都好
都有屋企人陪你一齊住
所以識唔到/唔識女仔 我會覺得冇咁大不了
但係去到外國 自己一個
你就會好想識到一個人陪你

我呢邊 好難識
唔好話香港人 平時出街連黃種人都少見
我又唔會好似啲人咁狼
搭短途火車都會去yo 女
問你有冇男朋友 (我真係見過人咁做 最後食檸檬)
所以個結論都係
如果喺香港識到個肯同你一齊移嘅最好
如果冇 最好就仲喺學校讀書嗰陣就要識
一出嚟做野 就好難識

我9月會去英國讀書

等我去餵肥佢曬佢地

禁姐係有香港牌都冇用，睇黎得返Deliveroo

讀大學嘅話應該仲係當international

如果單身去得外國，有時我覺得應該都代表單身一世
女仔去都話仲會有local溝你

ching!你有屋企人一齊過Cradiff ma?我以前喺Cardiff 讀書，都覺得真係幾好，宜家都想返過去🥺

係我擔心自己搵唔到工
打算一齊走

個度一向都有大陸軍人駐守

係呀

馬死落地行

正

我都係

你去邊

點呀?生活點

有幾錢可以半退休

有無語境呀?

但貴呀

朋友話個邊多華人。佢可以教中文

幾時deadline

親戚住manchester 經常被爆格 睇你要平定安全啲

你的子女大個左會好多謝你同你老婆肯帶佢地過英國

係呀
但佢係邊區

個邊多唔多人學中文

尼個真

真係天時地利人和

如果真係要供兩個小朋友去英國讀書要用幾多錢

依家有咁嘅機會free 教育

我哋唔想再晚晚放工返屋企迫佢地溫書做功課了

大家開始賣樓未？